一家買生果 男童睹父被捕痛哭

節錄

一家買生果 男童睹父被捕痛哭

一名男童目睹爸爸無辜被捕受驚，抱着母親痛哭。Studio Incendo提供圖片

【本報訊】警方在旺角大規模拘捕53人，當中包括到果欄買生果的市民。有男童目睹父親被拉入警方封鎖線後無辜被捕，泣不成聲，與母親一同含淚向登上警方旅遊巴的父親揮手道別。

據網媒Flash Media Hong Kong（FMHK）報道，警方於彌敦道圍捕遊行人士，
。。。。。。
可以證明他們一家三口同行，從未分開，私家車車匙仍在丈夫身上。但丈夫最後仍被帶上警方旅遊巴，該名母親抱起兒子，揮手目送父親離開，並高叫着「爸爸！爸爸！」聞者心酸。母親在旁安慰，叫兒子堅強，「爸爸聽日（今日）就會返嚟」。

多名長者路經被拘

相關新聞：跟蹤13日 四神秘人監視黎宅

男童母親事後受訪仍未平復情緒，她哭說他們只是路過，「我哋真係行街，揸車喺果欄買生果，然後諗住行過嚟買思樂冰」，她受訪時手上還拿着一杯飲品。

被捕人士包括不少路經的市民，當中有不乏長者。得悉被捕一刻，有人聲嘶力竭叫喊：「我喺度落車、食嘢」、「行街都有罪呀？你叫我哋行過嚟㗎」、「我行過嚟搵個仔咋！」目送親友登上警方旅遊巴時，有人與被捕人士一同高舉「五大訴求 缺一不可」手勢，絕不向暴政低頭。

除了濫捕，警方又在旺角
。。。。。。
，但竟然被查，形容香港比內地及任何地方都恐怖。

■記者張雅婷

決定前聽一聽

其實而家連馬會阿伯look嘅人都拉
證明佢地真係唔撚理咁多 拉咗先算

個細路睇到自己爸爸既未來先喊得咁勁
咁樣比黑警落一落名 之後一定中硬國安法 有排唔駛再見

新聞記者真係好勁，千鈞一發映ge 相，可以包含到成件事ge 氣氛、矛盾、緊張感，請受小弟一拜。

這圖片可震撼國際